[gay] 熟手的心事分享區 (210)

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題 有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你地

今期禮物：
龍叔(#150392)菊花

hi

原來我伏左佢

打算del app了，失戀好唔開心

戀過？

喔

啱啱睇完套 Ape 鳩鳩地

發生咩事？

做咩攞我菊花做禮物，我係純1，我唔要呀

有戀過

豆奶提議非常好，反正你又未沉船，重新識過人就好

叔叔你點叫都無人救你嘅啦

巴打fun過最細有幾細

溫柔啲，ky唔夠就加埋wd40

拿拿臨煲飯，再飯應

未fun過 想用app識下朋友仔
點知比佢嚇親

巴打幾大？現時年輕人勁心急，中五都過16歲啦，無事喎

wd40 真係好勁
之前內射啲入門鎖之後，好似脫胎換骨咁

小弟19
過左16歲我都覺得太細
我接受唔到

哦，我仲以為你上次太耐無用生左銹，所以用wd40做潤滑方便進出

彈比我，大家黑布蒙頭入閘

我好似排緊隊

你……你……你排咩隊呀
有長者卡先有得排架

黑布蒙頭我就唔彈佢比你啦
我蒙自己頭撲落你到

咁益我？你騷0？

單。 戀過

豆奶咩事唔開心？

藍藍1定0？

文科生好感性，FF能力特別強，人地陪你傾一晚已經好開心 然後有小小鍾意人地

既然開心過就好，除非你同我一樣比人落左降頭咁，否則有下一次一啲都唔難

你愛嘅人唔愛你
剩低嘅就只係苦澀嘅眼淚

其實無試過 點知自己1定0

下 關我咩事 我講過咩黎

我都係咁，時間都未沖淡唔到，咁點算？

唔知，但一定接受唔到比人插 比較需要情感上嘅支持

你又話撲落我到？咁你要做0啦

歐陽克

你慰安……安慰過藍藍

啱啱好唔開心，之後又比佢哄返 船又再沉一米 好擔心之後換相會比佢嫌棄

精神及感情上，除左我，呢到仲有好多有丁既小妹妹支持你

下次愛你
係你教識我咩叫鍾意 咩叫愛 咩叫付出 咩叫承擔
有情人終成眷屬？ 有情的也不敵世俗嘅阻撓 未能夠撞壞那天門 親手自求 都係自己嘅不足

不解

兩個人之中，一定有一個較強勢，呢強通常都排演1既角色

但10都只係床上面嘅角色 要強調番

屌你，明呃大家對你既感情

或者最後會成功呢 要愛嘅 又可必同佢說不

咁你只好當係佢走寶，最重要學識一件事就係要活得比佢好

但無幾多日頭強勢比錢埋單做決定，夜晚就變身小白兔架？雖則我都知有，但數目真唔多

藍藍比相我地睇左先

係我未夠好

好想鼓勵大家要去敢愛 唔洗怕許下未能兌現嘅承諾 但只要你敢試 一生一世的可能 係會發生的

我好敢愛，愛到唔要命都愛，但我既結果係……大家都知道

如果你當初未去愛過 你又點知上一段感情係唔會有結果？

你咁樣有啲誇張 咪諗咁多啦

你永遠唔會明一個自卑感氾濫嘅人嘅心情

哼哼，又話無經驗，啱自爆完用app比人約，依家仲多個ex ……下次會唔會已經生埋仔？

做得你ex ，即係再無關係啦，雖然唔知你想同佢傾咩，但既然分左手，佢咩感受你都唔使咁上心，叔叔支持你

又屈

咁既然佢唔介意即係咩事都無，矛樹既，唔好亂諗咁多

哦，咁我明喎，佢同ex 一定好唔開心分手先唔想提
你可以扮失憶繼續搵佢傾偈，唔好再提佢過去就ok

我係專揭人瘡疤嘅卑鄙小人

照你咁講 我一定係猛一啦

龍叔有冇聽過always on my mind改編戈首常在我心間

叔叔要戴眼鏡

有，so？

戴dom 唔使戴bra 就ok

youtube冇個版聽得落 首歌明明幾warm

因為林敏驄填詞
同埋首歌始終幾十年前，唔可能同依家歌曲比較，只係符合當年要求

你唔好諗太多，訓醒就係新一日架啦

成本百科全書咁

認真，我上左黎只係兩日，但我希望大家都可以開心迎接你地既未來
你唔同我，你仲有既係時間，時間越多代表可能性越大，你唔好再自卑或困住自己在肥肥的關係之上
總之記住訓醒就係新一天，新一天就有新的機會

好想有個身材高男仔 攬攬 挨在心口

講經 同肥肥傾緊夜計

呢套勁好睇，好有w兩個世界味道，唔同既只係可以預視未來

你啲相顯示唔到

我真係恭喜你啦

泡菜仔，不了

睇劇啫，好睇就睇，泡菜定日本都無分別

oh sor sor

咁又六點，又一個望住天光既日子
我真係好掛住他，但只可惜此刻睡在他身旁的再不是我

唔知係咪慣左返學時間所以咁早起身

琴日發夢買左把枕頭形狀嘅遮

留名

早晨

轉number啦

早辰

去散下心啦

其實粟米片除左加牛奶仲可以加咩

維他奶

水

ok

新人留名

咖啡

中田bb

新人留名

高登個封測app有冇人有

bored

why not both

下

一定好難食

豆奶呢 豆豆牌

係喎可以試下加豆奶

我都覺

100 毛
你一路都當我係羊 ？
我唔介意做兵 但做兵都有尊嚴

乖

好似多左好多新人

咁維他奶係乜鬼野

酒

化學奶

岩

魯魯DD

唔知好唔好食
搵日去買支豆奶試

Hi，我係新人

face stats

pmed

佢係我嫁

咩都未講就pmed

free market

係公司有豆奶飲 好正 唔係維他
用黎沖粟米片食

佢一定好傷心

who

魯魯

下一項拍賣嘅係：中田翔矢
底價$2，每口叫價$0.1
而家開始叫價

oh be happy

落開維他奶，放入微波爐叮一分鐘再落粟米片仲正

想試用

gym room好多靚仔 自卑中

排骨仔

人醜多健身已經唔work
因為靚仔都在健身

係全班面前係白板前大力篤我個頭問我係咪智障
鬼唔望佢老婆比車撞死 仔女唔理佢冇送終
回想翻原來自己小學老師係幾咁仆街

連續有幾個frd 同我講出pool
酸死人

你依家就係到搵個人出啦
大把人要

2m

一定係咁

我發覺我比人調教到變左淫0

點解心情差

唔好gym

腳腳老公？

上app搵人調情

已經消失左啦

感覺啲瘡係內分泌問題

返返下就慣
個個都係行屍走肉

咩消失左？

發掘到真本性姐

講到本身唔係淫0咁

返緊乜工 真係好唔岩自己？

冇放相Hi佢，個肥肥都肯陪我傾計。之後啲排骨hi我，我冇興趣，連回hi都冇係咪好衰

唔係

早兩日同我幾好傾既仔

唔hi好過hi

做咩工

好悶 有冇人tg傾計

咁你想像中既工係點

又係老師
@貶貶

高薪荀盤

你教咩科？

咩工先
其實唔岩真係要走

咪話小學老師

睇唔到呀嗎
除非空降，正常都係實習嫁

中學生
白校服

我grad咗都想去試下

爆炸 yeah

一瞓太耐 成身硬晒

教書

不過好大競爭

變植物人

中學 讀緊中文

係 佢好man好淫

文科仔

grad咗就變乞兒仔

淫零

圖

你想你身上留下等邊三角形既痕跡？

sine angle sine sine sine sine
cosine cotangent secant cosecant

熊定猴

精神上既折磨你喜？

M底

本來無一物

自己想像下
眼鏡靚仔man淫底

抖M

咁你係咪成追撚含

無精力

yes
好好食

幫人含爽啲定比人含爽啲

both
又想含喇

幫人含自己點解會爽，唔明 視覺享受？

服侍心愛既男仔

夠淫

叫體貼

一路含聽住佢叫

仲有啲pre cum

凱巴我18歲

夜空哥

行撚開 唔好再

望住我個暗瘡樣

得兩粒，就要跳樓自殺既程度

.老師老師你要救下呢個小朋友

你又知得兩粒

佢舊登時代自爆過啦

你唔比人嚴重左？

佢對我笑淫淫呀發我姣呀

發返佢大家扯平打個靚和

佢
drama queen 一名，我就想睇下佢幾嚴重

睇住個有抑鬱、有自殺傾向嘅人冷嘲熱諷係咩玩法

識玩

唔好咁無品啦唔該
人地又無攻擊你，你覺得煩咪block囉
洗唔洗踩多兩腳呀？

邊個話緊翁小糖？ 分唔到

安德魯

真係痴線，小糖最多係煩少少，又唔會主動招惹人，咁都要踩兩腳

大學都畢業啦，仲要踩個中學未畢業，有抑鬱嘅人
收儉下啦

人地知識好撚豐富架，自己尻吹自己當真

貶貶係咪中學

兩位阿sir

一人少句 無心嘅無心嘅

正 有無對學生有幻想先

算啦 廢事再講

笠笠亂笠笠亂 我老M勾佬點算

豆豆 請大家飲豆奶 下火

好耐啦 邊係無心

鮮制？

係 fresh from soy penis

勾佬開發下出完火就唔亂架啦

一定好腥

繼續啦繼續啦,唔好比佢停
正,咁都有花生食

Pmed

屌埋你

飲完唔好嗌交喇
其真我有時都會插下小糖 又抽下個個水
一齊開心鳩fing fing 啦

我入左黎應該都有半年多啲，我眼見嘅就佢覺得所有人講嘅都係假，自己講嘅就一定係真，把口同個面皮王有得比

自己講嘅嘢比人駁就比粒膠人 講嘅野完全冇根據

話日本機場出市區要千幾二千港紙喎

倒左你杯豆奶

我有老公個啲

邊個係面皮王

你老公都係飲豆奶大

小糖諗錯野講兩句咪算囉 唔洗冷嘲熱諷嘅

唔係話你喎

我幾時講過要千幾港紙
我幾時有參與過日本交通路線話題我都唔知

咁你乖啦，記住食藥唔好飲酒

根本唔係講緊你wtf

講緊安德魯

下仲以為我添
唉也對號入座添
好柒呀比返個位人先

走啦你

好柒呀 比返個位人先
唉呀媽呀冇面見人

媽咪
我要媽咪

有無人電視劇版the mist

原來我老母”s老母 齊去勾佬 再無法修補 relationship

係咪我呀

靚仔

有 睇哂
好一般
我冇睇過電影

做運動嘅
有無邀請埋呀Sir 你一齊玩呀
係學校唔好開app 喇 小心有學生認到

好正喎 啲人痴晒線

我都唔飲酒嘅

下 唔知有冇下季呢

你班仆街飲完豆奶咪再嘈交
完。

屌你老母

唔知 未睇晒

你老啦 走開啦

有學校開app
冇我呀sir嘅

飲我老公果啲

你仲大過我6年

老師

我係叔叔

咁就啱啦，今晚上黎我到灌醉你先

千罐不醉

派利士未

電影好睇啲，無拖到咁長

未結婚

知個故仔但無睇過

One don't pick up the phone
Two don't let him in
Three don't be his friend

屍交！家法處置

俾TG 實會俾人屌 不了

好想食酒樓芒果布丁

難食

係咩我覺得好好食

哈，我啱啱整左杯芒果沙冰享受緊

係到講 大把巴打陪你傾

你條脷壞左呀

咁後生條_就壞左，好橙

整埋比我

當然可以，送多啖豆奶比你又點話

鮮製豆漿

一啖炸？

出得一啖咪徥一啖囉

你都比人屌開嫁啦

要視乎你一啖有幾多
100ml都可以係一啖，10ml又可以係一啖

binbinisthebest

一放假就朝早先訓

lm 俾咪仔開po

人老左

使唔使咁直接
hurt9dieme

咁我改下
身體能力比以前欠佳

而你使一天一天甜甜絲絲❤
一天一天愛更痴💛
十萬日後都願意💚
一樣能共你相依💜

啱啱先醒
今晚訓唔著點算

很想大大力的抽插你，哼哼

明天又訓到下午，只好射波

叔叔鐘意細路？

都唔知會唔會抽抽下插心臟病發

無咩特別偏好架喎

你見佢上黎識日都唔傳統啲落吧就知...

鐘意年輕啲

今晚試下咪知囉，老地方等

60歲居然識打字仲要唔係老人手寫字
幾神奇下

咩叫識日？識月得唔得架？
落bar 我真係只會勁飲

咁都分到係手寫定用輸入法？

老人院後樓梯？

cc:係咩 哈哈
其實我都唔係 好識用嫁炸

你記錯左
老人院都唔收

如果真係有神
有亞當同夏娃
咁佢地啲仔女咪要亂倫生仔

大把地方留左TG啦你
仲有丁圖TIM~

瘋狂碎紙

碎咗一年嘅單

手動定自動

無印果部？我都有

頂，用咗一陣已經有裂縫

一陣去換

手動

會jam

手動個啲預你一次碎一張on99 碎十年先碎哂

會jam ?
我嗰買咗唔夠兩個鐘，嗰外殼就快好似爆開咁

碎A4真係碎到2046,碎收據就可以一次三張

原來香港大學有開女傭中心？

有少少覺得其實考唔到香港既大學其實都唔係咁差姐
雖然韓國都有類似既野 但係比較似啦啦隊果啲
我跳左兩日就同朋友一齊話腳痛退出 靜係打氣算

去logon 買把碎紙較剪仲實際

遲啲會買電動

TB

今日含左未

好大陣大陸味 好柒

青春就係on9

但我聞唔到青春氣息

You're still the one I run to
The only one I belong to

自己左手拖自己右手

執屍

Ok比你拖3秒

比人執

一個月後搵唔到工揸地鐵都做
儲錢去澳洲
反正考左個車牌

地鐵車長有乜做

好想去working holiday

Me?

做農場？

有報導影到啲車長玩電話睇書

雞 鴨

做性工作者

其他人係揸牛奶
小糖就幫公牛打丁

做公牛比人打丁

一邊比牛屌一邊含馬撚

人獸跨種族3p ，最重口味係你

呢個QUOTE返好

唔好去韓國日本
除非你識日韓文/唔諗住去完會有錢

咪去WH一定有收入架咩 好似夠係當地生活咋麻不嬲

澳洲果啲體驗到當地生活之餘仲儲到錢

應該都難

加入警隊

小糖

係呀

我死左都未做到 冇體能(我得個高字)

pdbf

倒貼都冇人幫親

same

how much?

not for sale

我想幫襯你

想搶客

碎到好滿足

app個肥肥鍾意瘦
打算減10kg去迎合佢口味

中六果年量先58，升U之後一直肥到依家68 係咪好墮落

係

點肥到十公斤

狂食

我就係成功例子

食訓食訓食訓 無限loop

塊臉脹咗好多 啲輪廓冇哂

我啲輪廓仲係度

但樣衰咗好多

+1

圖呢

成塊面凹咗入去

唉 同行 同好 可以一齊了 又一對

睇到識背

邊個又放TG呀

食完譚仔套餐再整杯700cc嘅果茶

有人送過一盒 Tea WG 嘅 iced tea 俾我
到依家都未沖過

依家沖嚟飲？

指示 寫要過冷河 又冰格乜乜乜
咁煩 不了 等下放長假期先算

好惡啊

飽到頂住咗

食開咩辣

好靚仔
[突發] 野生捕獲連尼住

煳辣

試下特辣 屙屎戈陣好爽

把聲好好聽
我杯茶

一定係個可愛毒撚

麻中

真係好爽

諗起都

痛

hea咗成日，份小組功課掂都未掂過，星期四deadline 打算今晩通頂搞埋佢

係興到痴左線 痾極都辣屎忽

同肥肥傾咗兩晚通宵，就黎荒廢學業

發展成點？

我討厭這種感覺

留名跟進

俾火燒咁
食開清湯 不過已經好耐無食過

我幾鍾意佢
唔知佢點 應該有好感掛 大家傾得幾開心

但大家未換相 好難有下一步
未知大家個樣係咪對方鍾意果type
曖昧緊

打算儲下好感度先，自知自己唔係靚仔 希望可以用傾計好感分拉返

我話大家傾熟啲先換相好唔好，佢話好呀

好體貼

祝你好運

但現實係your face , your ……

Everything before the word "but" is horse shit.

樣唔洗靚 岩心水就得

我其實覺得見真人係好過睇相
真人先係會比個真正既感覺你話你知佢岩唔岩你

未試過面基

處？

就咁睇你應該係個幾好嘅人

咁我一定係全post第三差果個

嘻
無得咁計嘅
我覺得你幾好AR

我覺得你冇乜野喎，正常啦

啱呀

你話未面過基既藍藍係好嘛

吃屎吧 你兩個 又串我

其實咩係面基

無AR
我覺得你幾well educated 有錢

好似係台彎定大陸字 見網友

竹3認同腳巴果句，當虛構越幻想得完美，落差只會越大，所以如果有必要時，寧願出黎食餐飲杯野，咁就可以確定雙方係咪都有心

大家真知我放唔低我ex ，我同佢係tt識，傾左幾晚我地即時約出黎去銅鑼灣消夜，結果唔夠十五分鐘大家已經拖手，之後佢仲想帶我入維園公廁，但當然無，之後我一個去左澳洲旅行（因為早已訂左機票），而當我返黎之後，再見面已經好老咁地火勾動天雷，直至發現佢比帽我帶，但其時我積蓄都比佢用得七七八八……當然唯一途徑只有分

面見新朋友絕對無問題，一般情況咁唔啱就一次過，但令我遺憾既係有一次首次見面約著mk食消夜，之後佢問我上佢太子家中食甜品，我當時已知佢有拖拍，果段關係中佢係1，而佢亦好清楚我係純1，但始終第一次見，我當然好有戒心，心諗唔知會唔會係局，而且我亦唔係咁隨便既人，所以我婉拒左，但呢件事真係令我好後悔，因為過左唔夠一星期，佢就在屯門屋企燒炭，離開呢個世界時只係24歲，我成日都會諗，如果當日跟左佢返去，無論只食甜品抑或有進一步，我都有機會可能知佢情況幫佢開解，咁佢既就唔會咁快結朿左佢既人生

但你就黎步佢後塵

佢強調自己係a0 ，仲點唔係處？一係踩單車無左，或者比厹食左

係 我唔後悔

我唔係話我好識講野，但我總覺得如果果晚我係跟佢返去，佢未必要走到呢個地步，香港起碼仲多一個靚仔mb

藍藍，到面基時成功固然最好，但萬一………，我相信呢到有好多人包括我都願支持你，借你耳朵借你膊頭，記住！

唔好咁自責啦
佢點解要燒炭得佢自己先明白
旁人好難理解
想死/抑鬱嘅人係無樣睇
正常人都唔會跟佢上去食甜品
不過佢都應該係有錢仔
有兩間屋
有錢人嘅問題係幾複雜

你啲積蓄俾佢用得七七八八
唔係呀嘛

當時佢有暗示過想同我fun，原因係佢條仔令佢好多鬱結，果晚如果我同佢fun 左我必然會關心佢更多，就算解唔到佢心結，但總可以比多啲意見佢，未必要行到呢個絕路，我真係覺得自己有啲啲責任，如果當晚我肯上去，即使唔fun 都有可能會幫開解到佢，起碼令佢覺得多一個支持佢既朋友，佢只係23歲咋，我真係好後悔點解當日無行多一步

對住自己真心鍾意既人，錢唔係最重要，我想佢開心，同ex 一齊三年間用左三四十萬，到最終銀行得番一萬都唔夠，而果段時間佢已暗中識左一個叫lo kwow keung既人，佢比我年輕，又有新鮮感，所以我根本無資格留住佢，而當時剩低既錢仲夠我買其他野，上次唔記得邊個巴打講過安眠藥係唔會死人，所以我會再做多幾個後備方案

可能好多人真係會fun 完就bye，我幾十歲人其實從無單純fun過（信唔信都唔緊要，因為我知自己既底線係乜），首先我唔會為fun而 fun，我過去每一個有過肉體關係都出於愛，另一樣係我好清楚如果在有感情下同對方上床，而上床後我又覺得好舒服就會沉船，願意為對方作出我可以有既貢獻，只係咁啱當佢比帽我戴時已經係阮囊羞澀，而佢從來唔知我銀行帳戶情況，所以佢唔算係因為我乾塘先走人，只係對方條件比我更好

至於我有其他打算，只係我一種逃避再去思念及受傷既行為，純粹係我個人既決定，我真係好好好攰啦，不過距離我實行既時間仲有成四個月先係我同佢相識七周年既日子，所以你地唔趕我走既話我仲好想喺呢度比我分散注意力多幾個月

我從來唔知這裏原先的人怎樣看我，也許覺得我只是個又蠢又懵既叔叔，縱然我講過話咩叫誰跟我回家過夜就知，但我從沒有這樣真正預算過

我從來唔知這裏原先的人怎樣看我，也許覺得我只是個又蠢又懵既叔叔，縱然我講過話咩叫誰跟我回家過夜就知，但我從沒有這樣真正預算過[/qu

我最想的就只是能在餘下數個月時光裏，能讓我認到一班朋友可以令我放棄最消極的行動，但當然去到最後時間 ，我會公開一些最秘密的交待與視頻給幾位好朋友

龍叔係咪忽左？ 咁大個人 又未到中年已經諗想死
身邊有朋友23歲就死 癌 佢無得揀
你嘅消極 係一路以黎自責而積聚？
但成件事到佢至死真係完全唔關你事
令佢自殺嘅壓力更加唔會係源自你
難保佢為情所困 個晚叫你都只係想 走之前 開心多最後幾晚 佢身邊最親嘅人都阻止唔到依件事嘅發生 你憑咩覺得你上左去食糖水 佢自殺念頭就會消失？ 事自今日 佢屋企人 甚至朋友 都可能放低左 什至就依件事更加懂得關心 珍惜身邊嘅人 你做你之後想計劃嘅事 會唔會係踐踏左個個人遺留下嘅野呢

佢好似50幾

Hello

88

打機開掛死全家

槍驚？

PUBG
你老味 透視槍法

今日啲交通咩事
塞撚到仆街

陰公

轉去邊個角 都死
隊友係屋 趴低左 出面平地 遮晒 都死
殺神特工 子彈識轉彎

早晨 新人留名

我係咪都應該買啲淨痘飲試下

新人自貼

貼街招

玩overwatch

Hi

又咪一樣有壓槍自瞄

有無心事要分享

終於踏出第一步上嚟傾下計 關照下小弟

有 療緊傷
你想聽啲咩

Hitscan 算比較弱勢

大家返晒工返晒學？

係屋企

唔洗返工返學咩

早晨呀

等夠鐘出去睇醫生

塊面

你又知

見到嘛

哦

好似塗精上去會舒緩

點解我覺得你個名我係邊度見過

利申鳩噏

唔係呀

唔估喇
上堂上到好悶 上嚟尋求穩藉

大學？

我都想

diu

Hd?asso?

太窄 不了
腿又唔係靚

再買啲奇異果食先
有冇人識得點揀奇異果

正

好憎啲學生改自己套校服改到九唔搭八

I大？

明明仲好愛一個人，但都迫於無奈要分手

成個post完全係自己面對緊嘅嘢

你唔會估到㗎喇

同啲乳墊原理一樣 裝假

是但啦

護士學校
警校
毅進

總之讀書啦

唔係呀唔係呀

乜撚野叫面基

無雞你食姐

真係好唔想靠apps識人
現實中幾時先會有隻白馬嚟打救自己 接我走

ur face

高質貨嚟

自己講

遇過嘅都係咁講
只係自己眼界太高
又死要執著喺一個仆街到

貝貝一齊玩

我夠話自己係杯高汁豆奶
無人信

10分證明題

上晝我仲可以秒回

大家PM咗未？

PMED

戇鳩自pm
有料即刻自貼
上tt 搵片睇 又見到 Zason 含J片
佢好似去左 長洲玩

早排先開post叫春今日就開app識仔

快啲pm
有料先要收埋

冇用過app喎巴打 係咪有咩誤會

乜水

link plZ

Btw邊個嚟

你唔靠APP 唔通去 BAR / CLUB / SUSAN 就會搵到白馬咩

你送比我咪一齊玩

而我

45歲領到第一份薪水！ 日女捧5000元淚崩：我是有用的

第一次聽完上癮 瘋狂loop左5次就厭

咁快厭

前一任係學校識
依家糾纏緊嗰個係機緣巧合friend搭friend 落bar識

有friend

其實冇 生活圈子就只係得學校最熟嗰堆 同埋一兩隻小貓
平日都冇街出

我生活圈子就得依度

加油呀

天水圍都幾靚

Ok pm ur steam

susan

十世都唔入去一次

無人識

係咪就畢業 feel 到孤獨危機 我上年都係咁就開始正視自己 入圈

其實輕鐵有check飛 咁地鐵有冇

人起朵你起朵

返學日日入

你起個冇人識嘅朵

上app搵肥仔調情

其實我好多時都自己一個 始終由細到大屋企學業咩都係自己搞掂

只係我好嚮往有個人會珍惜自己 錫自己

至少入圈 不了

對唔住囉

你都識講係仆街
咁你自己仲要繼續比機會佢

知你無FRIEND 啦 BORED 呀麻

屌 接觸gay 野咪入圈 你咪入左
唔係叫你搵 fun 戇鳩鳩

係咩 我仲以為你有TG添

你都好靚

近排最鐘意嘅歌手
好好聽

百貨應百客

momentarily bliss

反而係佢唔畀機會我
佢前排入醫院我都特登放學放工來回兩個鐘探佢
出返嚟就畀人話唔夾 抹殺晒過去嘅嘢

Btw佢出事入院前都對我做過件好過份嘅嘢 但我都當冇事
因為佢係少數嘅人令我咁鍾意，咁迷佢

i know

咁惡做咩喎
係咪大家 definition唔同

終於唔係大西北撚

HUGO兄我就知

dinoisthebest

城市人要吸塵

無人同你講搵FUN

OH SORRY 原來其實係你唔放過人

吸足 29年

插細力啲 小弟入世未深

真係MEAN果啲都未出聲

咁mean真係好咩
我都想放過自己

Ok wor

你已經好mean

我好溫柔 唔洗怕

係我鐘意個種聲
睇youtube啲live都好好聽

OK DOGGY

把聲幾舒服

咁對方係你口中嘅仆街

究竟幾時轉涼呀
想行山

一直都係我同佢姐

鍾意大太陽先行
登頂嗰種成功感

一熱就好焗
有太陽反而唔係問題

不過朋友同男朋友都好怕熱

真係好

そでね

聽日去佢屋企拎返自己啲嘢
好想箍煲 好想大家當咩事都冇 好想可以繼續愛佢
好想繼續臨瞓起身都見到佢個樣聽到佢把聲

好黎好去會比較好

唔想放棄段感情
自問已經愛佢、付出到冇晒尊嚴，同隻狗冇分別

個話題好似太heavy

食飯未呀大家

未

算啦

仲未放飯

唔想返工

我都要鳩坐多堂

I know that feel

隔黎個鬼佬好靚仔

仲篤緊數

圖？

冇

屌撚住呀

好眼瞓

老竇

咁重口味

無樣無身材無人包

交比持叔

你邊到無呀

下晝堂先出事

王傑啲歌都幾好聽

你教語文？

貶sir

教埋我

咁教咩

你個feel好似教語文
特別係英文

私人授業ok?

咁你教乜

阿蛇

我都想有啲咁嘅師生關係

雷巴 long time no see
最近還好嗎

完全唔似

坐住大脾教

明眼人一看

好想扑嘢呀！！！

食老師

下午總是來取人性命

明眼人一睇就知係移花接木

本體再正啲？

話說自己都冇開過Tg account

730蚊

Feel

幾耐先

唔係囉

性教育

用自己做示範

語文

終於放lunch

葡萄

食一點的悲哀

唔洗葡萄
我都只係食飯盒

放點半呀

好想出走一下
好想同個自已鍾意嘅人出走一下

終於settle 晒啲嘢可以坐低食飯

我同你未 settled

未解決！

帶我走到遙遠的以後

早呀巴打

出去食野真係帶遮

曬黑啲唔好咩

防得住曬防不住高溫和熱

好 但唔係返工時間曬

我明

過多半粒鐘又係難捱嘅下晝堂

然而感情唔係完全付出就一定有收獲
唔鍾意就係唔鍾意 唔通同你講愛住先你就會開心啲啦喎?

佢一直嘅行為都令我相信佢係鍾意自己、愛自己
但依一刻佢選擇咁樣去解決唔夾依個問題
我真係唔知點自處

之前嗌交佢試過block我所有嘢
之後傾返佢都應承我唔會再亂block 亂發我脾氣

結果今次再一次block晒
淨係講低唔夾 成日嘈交 又話我畀唔到我想要嘅嘢佢
就扔低一句放手啦好嘛

喺佢眼中我真係同隻狗冇分別
我諗真係要let it be

著得靚靚咁去cafe飲杯野食個tea

我想屋企附近有starbucks
想飲就要搭車

應承左嘅野做唔到，佢都幾有問題

港女

理智上的確佢係好有問題
但情感上 佢的確係一個我好難得睇得上眼嘅男人

放假真好

百貨應百客姐

所以幾時先會有下一個人出現

識打扮

聽日去搵佢拎返自己啲嘢 我都唔知點好

帶條新仔陪你上去

哪有仔
個心只係得一個人嘅位

逆權司機好好睇

ptbf

哪有錢

依到個啲好平

會倒貼

徵求ftbf

Face?
Stat?

靚仔可愛細粒黑黑實實

其實係我太耐冇度高磅重

可愛細粒黑實

上堂真係悶到嘔電

everyday 真係悶到嘔電

其實唔想做人 但又冇得唔做
生活

講親依啲話題都好沉重

face
stat

Extremely ugly
175/45/30

嗨

hi~~~ 好耐冇見了

歡迎雷雷回歸
另外gpbbg去左邊

呢到啲po成日都去得好快
好難追

有冇人知未切過嘅檸檬可以擺雪櫃幾耐

新巴打？你好
我係閃閃 而家好多新人

雷巴

組爸偷左我條底褲收埋係櫃桶

到底仲有幾多人要中埋d 濕尻ocamp伏

閃閃熊

好耐冇見了

狼呀

原來你係閃閃
愛人呢

會唔會而家先知呀

我地何東姊妹 自成一族

閃閃豬

已經變左豬

放學捉咗個tutor傾計 釋懷咗少少

閃閃

笑到我

肉壯熊對波

再講我將你下面

己巴
你同仔仔點呀

有野可以同我地講喎

咪咪

冇咩特別啦

一切安好？

都係嘅，間中嘈下咁啦
佢今日病左
閃閃咁耐冇上水，還好嗎？

閃光熊
咁夜都唔訓？

準備搬屋 同埋遇到超級究極gpmate 做到嘔血 仲要宮心計 唔係我死就係佢忙

至於之前既事 冇野lu

而家訓啦 掛住大家嘛 上黎同大家吹兩句

啱先上堂無聊同其他人呻咗好多

諗通咗
係佢唔珍惜一個package 咁好嘅人
係佢走寶
我都無謂要再因為佢而廢寢忘餐

加油呀 得閒上黎講幾句

識諗就好啦

我呢排應該會上多d 之前差d比同學發現我上呢個po

我都係學生嚟 傾偈ok?

早啲訓呀
唔係嘅話會變熊貓

唔好以為有個細既貓字就唔嬲

夜訓會瘦

組爸偷左我條底褲收埋係櫃桶

LIHKG @ Android

好好笑

人生無屌過roommate算唔算一大遺憾

但你同佢69過

得69

我係大廚小糖
我黎教大家整蛋治

死晒

你啲仔

咁你自己呢

太耐冇煮野
炒蛋都炒到我想死

仆街立心攤牌 佢又嚟箍煲 屌

咪理佢

渣ga

平時洗鬼我入廚房

9成心軟
我都係

老師想傾咩

又傾性教育

我想聽多啲

之前留過一次cm

地鐵點查飛
輕鐵就話月台等姐
地鐵咁多人
屌你老母查飛狗

係入閘機度
check有冇人買小童票or小童八達通

而家好多人去SUSAN咩
想去AIDS CONCERN驗下都FULL晒

你唔係唔同老公扑咩

Ok

依個真
不過我仲嬲緊
要扮高竇 做下港女
佢捱得過一星期 肯每日氹返我
我先考慮下點處理

我好似冇講過類似說話

感動嘅既係,我今日終於開電腦
已經5日無玩開過鳥

含含打打都會有事[好似係]

hello

握握手 做個好朋友

得一個性伴都要驗？

當驗身咁驗即

I see

金正男長子好cute cute

下星期去

惹不得呀

我之前都話想同仔仔去 最後都未去

金正男cute cute d

唱k比朋友厭我太大聲 合唱歌根本係我唱

仔仔去左 我下星期去

之前玩無套

你去邊度check？

關懷愛滋？

隻狗趁我落床就由訓床邊位變訓係我張床中間
有一日我真係要殺撚左佢

你等佢落床訓返佢嘅床邊位，蝦返佢

持巴

肥星辰

唱完又變反男人聲
沙到磁性

967

Yes

無扑過呀屌你
純粹比個安心對方

想問下係walk in定係上網book打電話book?

之前都無？

同ex lor
但都同ex驗過無野

咁咪得囉

一定要book 我上網的

唔係
假設雙方都無講大話無扑過
只可以肯定一定無梅毒hiv果d
但肝炎病毒(遺傳/後天)好似都會傳染 但有既機會唔大啦

都話比個安心

嘩，超full

要預早一個星期
上年都無咁full 近排咩事

983

984

等仔仔放假先一齊去

986

好有心

987

991

992

993

994

995

996

997

998

999

1001